<root>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
       Вы прямолинейны, настойчивы, энергичны и стремитесь всегда быть первым.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Ваша способность оставаться оптимистом в любой ситуации - залог вашего успеха в жизни.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы решительны, отважны и… ранимы одновременно. Вам необходимо чувствовать поддержку близких, и тогда вы способны горы свернуть.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы не способны лгать и лукавить, предпочитаете сказать правду и навлечь на себя неприятности,  лишь бы никого не обманывать.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Далеко не всегда вы считаете нужным вести себя как взрослый. Порой бываете по-детски упрямы и эгоистичны.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Сохранять позицию лидера - для вас жизненная необходимость и источник постоянного стресса. В глубине души вы ужасно боитесь, что кто-то вас обойдет.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Тактичность, терпение и готовность понять и простить - это точно не о вас. Вы судите о людях быстро и совсем не рветесь вникать в тонкости чужой психологии.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Положительная сторона вашего эгоизма - вы терпеть не можете сплетен. Это происходит от того, что ваши собственные дела вам всегда важнее, чем чьи-то чужие.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы сильны и энергичны, поставленных целей достигаете, невзирая ни на что. 
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Ваш эгоизм и самовлюбленность порой раздражают окружающих. Впрочем, вы позитивны и жизнерадостны - за это вам многое прощают.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      По отношению к другим вы очень требовательны, легко выходите из себя, если кто-то медленно выполняет работу или не понимает поставленной задачи.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы довольно сентиментальны, но свою чувствительность и ранимость всячески скрываете от окружающих.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы из тех людей, о которых говорят: “Что на уме - то и на языке”. Вы никогда не лукавите, не притворяетесь и не врете.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      В свободную минуту вы способны предаваться мечтам и фантазиям, но в целом вы прагматичны и предпочитаете действовать, а не мечтать.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Порой вы поражаете всех своей наивностью и чисто детской способностью идти к цели напролом, презирая любые условности и не думая о последствиях.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы очень энергичны и решительны и терпеть не можете тех, кто слаб, пассивен и избегает трудностей.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы - человек действия, принимаете решения быстро и редко жалеете о содеянном
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы из тех, кому карьера дается легко - вы слишком энергичны и целеустремленны, чтобы долго оставаться на второстепенных постах.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы - прирожденный лидер. Но будьте терпимы к людям, не забывайте что не все способны действовать так же быстро и решительно, как вы.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы способны оставаться оптимистом даже в сложных жизненных ситуациях - при этом умеете учиться на ошибках и анализировать промахи.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы - самовлюбленный эгоист, окружающим остается только смириться с этим или… прекратить общаться с вами. Изменить вас едва ли удастся.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы не приемлете лжи - впрочем, не столько из соображений нравственности, сколько потому, что мнение окружающих вам безразлично.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы активны, деятельны и не любите откладывать решение поставленных задач. Поэтому в менеджменте любого уровня у вас большое будущее.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Иногда вы предаетесь мечтам - но редко надолго выпадаете из реальности. Вы из тех, кто предпочитает жить здесь и сейчас, а не витать в облаках.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы сильны, выносливы, при этом по-детски непосредственны и самолюбивы
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы на редкость энергичны и выносливы. Увлекшись интересной задачей, способны работать сутки напролет.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы эгоистичны и не склонны скрывать этот факт от окружающих. Им остается лишь принимать вас, как есть.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы эмоциональны и при случае можете вспылить. Впрочем, вы быстро отходите и не держите зла на людей.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы убеждены, что никто не справится с любой задачей лучше вас. Научитесь делегировать полномочия, иначе доведете себя до истощения
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Окружающих делите на две категории: плохой - хороший, достоин - не достоин, друг - враг. Попробуйте быть менее категоричным в оценках.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Делая выбор, вы не привыкли сомневаться. Известная поговорка "Семь раз отмерь - один раз отрежь" - точно не про вас.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Далеко не все догадываются, что один из секретов вашего успеха в жизни - чисто детская непосредственность и прямолинейность.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы - романтик в глубине души. Сильны и обладаете прекрасной силой воли.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы обожаете жизнь во всех ее проявлениях. Оптимизм помогает преодолевать вам все трудности на жизненном пути.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы амбициозны и энергичны. Нет задачи, за которую вы бы не взялись. И практически всегда добиваетесь успеха.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы - волевой и сильный человек. Вы - прекрасная кандидатура на пост строгого, но справедливого руководителя. 
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Иногда с вами трудно общаться, так как вы бываете крайне упрямы в своих суждениях и взглядах на ситуацию.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Каким бы вы не были сильным и волевым человеком, хорошая поддержка вам жизненно необходима. Позаботьтесь об этом.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы не терпите ложь и предательство. Это те вещи, которые вы переживаете очень болезненно и вряд ли прощаете.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы доверяете окружающим вас людям, даже тем, которых едва знаете. Таким образом проявляется присущая вам детская наивность.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы - само спокойствие и уверенность, неторопливо и без лишних слов приближаетесь к заветной мечте.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Бываете очень упрямы, хотя никогда этого не признаете. По вашему мнению, вы просто чрезвычайно терпеливы и разумны.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Придерживаетесь принципа "если Магомет не идет к горе, значит гора идет к Магомету". Когда дело касается поиска любви и наслаждений - вы ждете, что они придут к вам сами.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы хладнокровны и мало кому удастся вывести вас из равновесия. Но если уж это произошло, виновнику не позавидуешь, ибо он разбудил зверя.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Если вы что-либо для себя решили, то вы доведете это до конца, не обращая никакого внимания на внешние раздражители и препятствия.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы не любитель шумных тусовок, вам не нравятся скопления народа. Вы предпочитаете тишину и покой собственного дома, который вы так любите.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      У вас крепкое здоровье, вы способны годами выдерживать огромные физические и эмоциональные нагрузки. Тем не менее вы тоже нуждаетесь в отдыхе.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы цените людей, которые доказали вам свою верность. Если уж человек заслужил ваше доверие, то это навсегда.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Хладнокровие, аскетизм, прямолинейность - три качества, которые исчерпывающе характеризуют вас.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Взявшись за работу, вы никогда не суетитесь. Все выполняется методично, без спешки и точно в срок.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы не любитель шумных вечеринок, при прочих равных предпочтете провести свободное время у себя дома, в покое и уюте.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы сдержанны и аскетичны. Все вокруг вас должно быть просто и понятно, иметь функциональную составляющую, а не являться просто декорацией.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      К любому делу вы относитесь ответственно, отдавая себя без остатка. Найдя работу, которая вам по душе, едва ли захотите что-либо менять.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы эрудированны, тактичны и приятны в общении, а ваше упрямство скорее по душе многим собеседникам - оно подливает масло в дискуссию.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы здоровы как бык. Редко болеете, а заболев, оттягиваете поход к врачу до последнего, усложняя тем самым ход болезни.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы искренны и честны, вам претит лукавство. В других вы также цените искренность и прямоту.  
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Окружающие знают вас как уверенного в себе и спокойного человека, и вы не даете им повода усомниться в этом.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы целеустремленны, поставив перед собой цель, идете к ней до конца. Любые препятствия вам не помеха.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вам не чуждо творчество. Бывает, что вы настолько увлекаетесь делом, что забываете обо всем на свете.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы - очень цельная и уравновешенная натура, вас трудно вывести из себя. Но тот, кому это удалось, обязательно пожалеет о содеянном.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы аккуратны и элегантны, нравитесь противоположному полу, поэтому свою вторую половинку вам удается найти без особых усилий. 
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Тишина и спокойствие вам необходимы для душевного равновесия. Вы любите свой дом, он для вас - крепость.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы редко посещаете больницы: во-первых, вы наделены крепким здоровьем, а во-вторых, вы ужасно не любите болеть и лечиться.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      С вами приятно общаться, вы достаточно умны и способны поддержать разговор практически на любую тему.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы - интересный человек с интересной внешностью, которому любая задача по плечу.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Если вы решились на какую-нибудь авантюру, то никто не в силах вас от нее отговорить, даже самые близкие.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Любой может позавидовать вашему крепкому здоровью, вы редко болеете. Вы способны выдержать огромные физические и эмоциональные нагрузки.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы обаятельны и умны. Поэтому противоположный пол редко остается к вам равнодушным.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      О вашем упрямстве можно слагать легенды. Вы принципиальны и неуступчивы - но, следует признать, вы часто оказываетесь правы.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы не меняете своего мнения о тех, кто хотя бы раз доказал вам свою верность. Хорошее отношение к этому человеку вы способны сохранить навсегда. 
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы - идеальный семьянин. Вы очень привязаны к семье и дому и всегда предпочтете домашний очаг шумным тусовкам..
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы склонны всегда называть вещи своими именами и цените прямолинейность и искренность в других людях.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы - интересный человек с интересной внешностью, которому любая задача по плечу.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Если вы решились на какую-нибудь авантюру, то никто не в силах вас от нее отговорить, даже самые близкие.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Любой может позавидовать вашему крепкому здоровью, вы редко болеете. Вы способны выдержать огромные физические и эмоциональные нагрузки.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы обаятельны и умны. Поэтому противоположный пол редко остается к вам равнодушным.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      О вашем упрямстве можно слагать легенды. Вы принципиальны и неуступчивы - но, следует признать, вы часто оказываетесь правы.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы не меняете своего мнения о тех, кто хотя бы раз доказал вам свою верность. Хорошее отношение к этому человеку вы способны сохранить навсегда. 
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы - идеальный семьянин. Вы очень привязаны к семье и дому и всегда предпочтете домашний очаг шумным тусовкам..
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы склонны всегда называть вещи своими именами и цените прямолинейность и искренность в других людях.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы многогранны, оригинальны и непредсказуемы. С вами не заскучаешь.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вам не свойственно постоянство. Окружающие уже даже не удивляются, узнав, что вы сменили прическу или нашли новую работу.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Выполнять несколько дел одновременно - это про вас. Самое интересное, что вам даже удается делать это без утраты продуктивности!
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы коммуникабельны и наделены хорошей памятью - поэтому вы быстро движетесь вперед при изучении иностранных языков.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы прекрасный оратор и обладаете исключительным даром убеждения. Продажи и реклама - ваш конёк.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Иногда в разговоре вы можете немного приврать. Но вы сами настолько верите в свое вранье, что и окружающие не в состоянии в нем усомниться.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы просто не в состоянии долго оставаться на одном месте. Вы всегда в движении, в делах, хлопотах и развлечениях. 
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      В стрессовых ситуациях вы спокойны, не теряете свойственную вам остроту ума и умение мгновенно принимать решения.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы деятельны и полны сил. Окружающие недоумевают, откуда в вас столько жизненной энергии.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вам не нужно лезть за словом в карман. Вы остры на язык и зачастую не отказываете себе в удовольствии подколоть кого-то в разговоре.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы интеллигентны и эрудированны. Вы способны легко поддержать разговор на любую тему и мимоходом, не напрягаясь, очаровать собеседников.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Когда приходит время сложных решений, вы оказываетесь на высоте: не впадаете в панику, действуете быстро и решительно.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      У вас выдающиеся ораторские способности. Вы способны увлечь собеседника, убедить кого угодно в чем угодно.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы обаятельны и харизматичны, покоряете с первых минут общения. Устоять перед вашим шармом удается очень немногим.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы постоянно меняетесь, однообразие вас угнетает. Сменить прическу, найти новую работу, переехать в другую страну - от вас можно ждать всего.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы коммуникабельны, открыты для всего нового, легко заводите новых друзей и… редко всерьез привязываетесь к старым.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы постоянно в движении, жаждете нового и панически боитесь однообразия.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      У вас острый и пытливый ум, вы легко усваиваете новую информацию и быстро начинаете скучать в обществе тех, кто глупее вас.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы - человек перемен. Знакомым, которые не виделись с вами месяц-другой, порой бывает нелегко узнать вас, преобразившегося.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы нестандартно мыслите и легко находите альтернативные пути для решения сложных задач.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы не из тех, кто ставит в жизни одну цель - раз и навсегда. Вы постоянно пребываете в движении, открывая для себя все новые горизонты.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      В критических ситуациях очень полезно иметь под рукой такого человека, как вы - собранного и спокойного, готового решить любую задачу.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы непоседливы и энергичны. Но даже вы иногда нуждаетесь в отдыхе - не забывайте об этом в погоне за новым и неизведанным.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы презираете условности и ненавидите предрассудки. Люди консервативных взглядов нередко бывают шокированы вашим поведением.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы обаятельны, остроумны и наделены незаурядным даром рассказчика.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы из редкой породы людей, у которых нервный срыв может произойти скорее от безделья, чем от избытка дел и обязанностей.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      У вас острый язык, развитое чувство юмора, вы умны и наблюдательны. Не позавидуешь тому, кого вы решите высмеять.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы не привыкли долго размышлять, перед тем, как что-то изменить в жизни. “Семь раз отмерь, один раз отрежь” - это точно не про вас.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Достижение поставленной цели для вас превращается в вечный процесс - вы ставите для себя планку все выше и выше.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      У вас редкий дар сохранять остроту мышления даже в стрессовых ситуациях. Кризисный менеджмент - ваше призвание.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы обладаете тонким вкусом, храните в памяти множество остроумных анекдотов и афоризмов. В искусстве делать комплименты вам нет равных.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Описывая реальные события, вы часто не отказываете себе в удовольствии слегка приукрасить рассказ. Но собеседники вам это охотно прощают.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы - яркая и непосредственная личность. С вами не соскучишься.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы - человек действия. Сидеть сложа руки - это для вас настоящая пытка.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы любите менять себя и свое окружение. Оседлая жизнь - этот вариант не для вас.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Когда приходят тяжелые времена, вы остаетесь хладнокровны и решительны. Вы прекрасно со всем разберетесь.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы — человек-новатор. Не принимаете консерватизм или глупые предрассудки. Мир движется вперед, и вы вместе с ним.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вас трудно не заметить. Вы выделяетесь из толпы людей своей эрудированностью и интеллигентностью.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы хорошо умеете говорить на публику. Вас в пору ставить примером для будущих ораторов.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      С вами интересно и приятно общаться. Но люди не задерживаются в вашей жизни надолго, вы постоянно ищете новые знакомства.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы выглядите оптимистом. Временами вы нервничаете и впадаете в уныние, но никто не догадывается об этом.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Учитесь управлять своими страхами и противостоять им - из-за своей богатой фантазии вы нередко делаете из мухи слона.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Пережив какое-либо разочарование, вы можете впасть в уныние и ненавидеть всех и вся. Благо, длится это недолго 
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы отлично умеете учиться на собственном опыте. Эта черта помогает вам решать многие проблемы в жизни.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      По натуре вы скорее интроверт. Вы не делитесь своими сокровенными мыслями и едва ли станете обсуждать с кем-либо свою личную жизнь.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы умеете искренне сопереживать собеседнику. И хотя сами вы редко откровенничаете, многие готовы поделиться с вами своими переживаниями.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы очень ревниво относитесь к своему личному пространству: дому, автомобилю, рабочему месту и не слишком любите делить его с окружающими.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы ярый собственник. Чем бы вы ни владели - предметами, людьми, воспоминаниями - вам очень тяжело с ними расстаться.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Мягкое сердце и острый ум - два качества, наиболее полно вас характеризующие. 
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы легко запоминаете информацию и годами храните в памяти множество воспоминаний - в том числе и тех, о которых помнить не стоит.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Ваши настроения могут меняться от восторженного до депрессивного и наоборот. Вам далеко не всегда удается придерживаться золотой середины.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы чутки, умеете сострадать и сочувствовать. Нередко вы принимаете чужие проблемы так же близко к сердцу, как свои собственные.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы добры, но совсем не глупы и вовсе не наивны. Поэтому воспользоваться вашей добротой в корыстных целях мало кому удается.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы наблюдательны, умеете подмечать прекрасное даже в повседневных мелочах, и получать от этого искреннее удовольствие.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы умеете прощать людям их маленькие слабости и недостатки - поэтому большинство окружающих относится к вам с симпатией. 
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Внешне вы можете быть холодны и надменны - эту защитную оболочку вы надеваете, опасаясь, что вашего сострадания не хватит на всех.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы умны, обладаете чувством юмора и не любите тратить время на глупцов
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Ваше слабое место - способность поддаваться вами же придуманным страхам. Научитесь с ними бороться - и жить станет намного легче!
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      У вас незаурядный интеллект и тонкое чувство юмора. В интересных вам компаниях вы - душа общества. Там, где вам скучно, вы молчаливы и замкнуты.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Бывают моменты когда вы испытываете ненависть ко всем в этом мире. В это время к вам лучше не приближаться. Благо, это длится недолго.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы можете переходить из одной крайности в другую. Резкая смена настроения на кардинально противоположное - нормальная для вас ситуация.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы не намерены ни с кем делиться своими переживаниями. А вот чужие исповеди вам приходится выслушивать очень часто.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Многие считают, что вы тверды и холодны. На самом деле вы настолько сострадательны, что порой вынуждены скрывать это от окружающих.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Ваше личное пространство - ваша крепость. Это место, где вы творите и развиваетесь, любите и мечтаете. Чужим сюда вход воспрещен.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы именно тот человек, к которому можно идти за состраданием и поддержкой.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы обидчивы и ранимы, хоть и скрываете это. Мимолетная обида порой способна надолго испортить вам настроение.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вам удается соединять в себе мечтательность и склонность витать в облаках с рациональностью и практичностью.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Ваше чувство юмора делает вас душой любой компании. Вы способны заметить смешные мелочи, на которые другие не обращают внимания.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Порой вы видите все в черном свете. Но свои приступы меланхолии вы предпочитаете скрывать от окружающих.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы сострадательны и мягкосердечны. В трудных ситуациях близкие всегда могут рассчитывать на вашу поддержку.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вам необходимо научиться управлять своими страхами. Они - слабая сторона вашей довольно сильной натуры.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы обладаете хорошей памятью, легко усваиваете и анализируете новую информацию. У вас есть все необходимое, чтобы преуспеть в жизни.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы именно тот человек, к которому можно идти за состраданием и поддержкой.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы обидчивы и ранимы, хоть и скрываете это. Мимолетная обида порой способна надолго испортить вам настроение.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вам удается соединять в себе мечтательность и склонность витать в облаках с рациональностью и практичностью.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Ваше чувство юмора делает вас душой любой компании. Вы способны заметить смешные мелочи, на которые другие не обращают внимания.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Порой вы видите все в черном свете. Но свои приступы меланхолии вы предпочитаете скрывать от окружающих.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы сострадательны и мягкосердечны. В трудных ситуациях близкие всегда могут рассчитывать на вашу поддержку.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вам необходимо научиться управлять своими страхами. Они - слабая сторона вашей довольно сильной натуры.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы обладаете хорошей памятью, легко усваиваете и анализируете новую информацию. У вас есть все необходимое, чтобы преуспеть в жизни.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы отличаетесь от остальных людей спокойствием и душевной гармонией. Такое нечасто встретишь.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы по натуре одиночка, светская жизнь вас не прельщает. Предпочитаете побыть наедине с собой или близким человеком.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      В любых жизненных ситуациях вы сохраняете внешнее спокойствие, хотя внутри все может бурлить от эмоций.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Окружающие знают, что на вас можно положиться во всем. Вы искренни и надежны. Лукавить можете, но делаете это редко.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы трезво мыслите, у вас мало иллюзий относительно других людей и жизни в целом. Витающих в облаках лентяев вы недолюбливаете.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы обладаете редким обаянием и остроумием. Когда вы в настроении - вы просто неотразимы и привлекаете всеобщее внимание.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Обычно вы - чутки, внимательны и уравновешенны. Вы способны жертвовать собой, например, самоотверженно ухаживая за больными.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Ваши привычки и принципы незыблемы, как скала. Едва ли хоть кому-то в этой жизни удастся вас переделать.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы сдержанны и умны. Вам можно доверить практически любую задачу - если ее выполнение не противоречит вашим принципам.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы не любите выбрасывать деньги на ветер. Вы не жадны, но знаете цену всему - тут проявляется ваша практичность.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы - личность независимая и самостоятельная. Вам претит быть обузой для кого-то, поэтому подсознательно вы боитесь старости.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Порядок и размеренность во всем - вот ваш девиз. Неряшливость, вульгарность и безделье вы не переносите ни в каком виде.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Мало кто способен лучше вас разобраться в сложных и запутанных проектах. У вас решение задач происходит с наименьшими затратами.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы замечаете все промахи и просчеты окружающих и критикуете их, невзирая на личности, но делаете это в мягкой, вежливой манере.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы не переносите бардак и хаос, вам присущи упорядоченность и дисциплина во всем - от работы до личной жизни.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы ненавидите невежество и вульгарность - врожденная интеллигентность позволяет вам распознавать их во всех проявлениях.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Уравновешенность, интеллигентность и эрудированность – три качества, характеризующие вас.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы обладаете незаурядным интеллектом и развитым художественным вкусом - из вас бы вышел отличный искусствовед.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы очень ответственны, ведете дела аккуратно и добросовестно, служите надежной опорой для всех, кто в этом нуждается.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы стойки, легко переносите физические и эмоциональные нагрузки. Удары судьбы встречаете с высоко поднятой головой.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы очень целеустремленны. И хотя по природе вы застенчивы, ни перед чем не остановитесь, когда нужно добиться своего.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы не из тех, кто будет рассказывать всем о своих любовных похождениях на вечеринке. Вы горды и стараетесь держаться особняком.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Реальное восприятие мира, без каких-либо иллюзий вам присуще более, чем кому-либо другому. Вы практичны и знаете цену всему.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Неприятие неряшливости, небрежности и тупости вам присущи чуть не на клеточном уровне. Вы терпеть не можете эти качества в людях.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы интересная и незаурядная личность. А еще у вас отличное чувство юмора.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы сдержанны и никогда не ведете себя вызывающе. Тем не менее, вы вовсе не флегматик и не можете подолгу оставаться на одном месте.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Все переживания вы держите в себе, сохраняете внешнее спокойствие. Это может плохо сказаться на вашем здоровье.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы терпеть не можете лень. Вы трудолюбивы, если беретесь за дело, то доводите его до победного конца.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы добры, внимательны и честны. Эти качества неизменно привлекают к вам все новых людей.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Нельзя сказать, что вы скупы, скорее - в меру щедры. Вы не любители сорить деньгами и знаете истинную цену всему.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      В делах вы скрупулезны, способны заметить мельчайшие промахи и тут указать на них виновнику, невзирая на его статус.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      В новом для вас коллективе вы смущаетесь, оказавшись в центре внимания. Вам нужно время для адаптации - и потом вас уже ничем не смутить.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы собраны и хорошо владеете собой. Многогранность вашей натуры зачаровывает.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы тот человек, на которого можно полностью положиться. Вам по плечу задача любой сложности.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы склонны к перфекционизму. Все должно быть идеально и безукоризненно, этому вы уделяете особое внимание.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы - добрый и честный человек. Зная вас, люди часто обращаются к вам за помощью или советом.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы - очень сильная и цельная натура. Жизненные трудности переносите с достоинством.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Сложные задачи вы решаете легко и без потерь. Всем известно, что вы профессионал своего дела.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы не любите шумные компании и толпы людей. Вам нравится иногда побыть с собой наедине.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы целеустремленны. Если у вас появилась цель, то она обязательно будет достигнута в кратчайшие сроки.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы отличаетесь от остальных людей спокойствием и душевной гармонией. Такое нечасто встретишь.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы по натуре одиночка, светская жизнь вас не прельщает. Предпочитаете побыть наедине с собой или близким человеком.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      В любых жизненных ситуациях вы сохраняете внешнее спокойствие, хотя внутри все может бурлить от эмоций.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Окружающие знают, что на вас можно положиться во всем. Вы искренни и надежны. Лукавить можете, но делаете это редко.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы трезво мыслите, у вас мало иллюзий относительно других людей и жизни в целом. Витающих в облаках лентяев вы недолюбливаете.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы обладаете редким обаянием и остроумием. Когда вы в настроении - вы просто неотразимы и привлекаете всеобщее внимание.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Обычно вы - чутки, внимательны и уравновешенны. Вы способны жертвовать собой, например, самоотверженно ухаживая за больными.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Ваши привычки и принципы незыблемы, как скала. Едва ли хоть кому-то в этой жизни удастся вас переделать.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
       Вы сдержанны и умны. Вам можно доверить практически любую задачу - если ее выполнение не противоречит вашим принципам.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы не любите выбрасывать деньги на ветер. Вы не жадны, но знаете цену всему - тут проявляется ваша практичность.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы - личность независимая и самостоятельная. Вам претит быть обузой для кого-то, поэтому подсознательно вы боитесь старости.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Порядок и размеренность во всем - вот ваш девиз. Неряшливость, вульгарность и безделье вы не переносите ни в каком виде.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Мало кто способен лучше вас разобраться в сложных и запутанных проектах. У вас решение задач происходит с наименьшими затратами.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы замечаете все промахи и просчеты окружающих и критикуете их, невзирая на личности, но делаете это в мягкой, вежливой манере.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы не переносите бардак и хаос, вам присущи упорядоченность и дисциплина во всем - от работы до личной жизни.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы ненавидите невежество и вульгарность - врожденная интеллигентность позволяет вам распознавать их во всех проявлениях.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Уравновешенность, интеллигентность и эрудированность – три качества, характеризующие вас.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы обладаете незаурядным интеллектом и развитым художественным вкусом - из вас бы вышел отличный искусствовед.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы очень ответственны, ведете дела аккуратно и добросовестно, служите надежной опорой для всех, кто в этом нуждается.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы стойки, легко переносите физические и эмоциональные нагрузки. Удары судьбы встречаете с высоко поднятой головой.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы очень целеустремленны. И хотя по природе вы застенчивы, ни перед чем не остановитесь, когда нужно добиться своего.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы не из тех, кто будет рассказывать всем о своих любовных похождениях на вечеринке. Вы горды и стараетесь держаться особняком.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Реальное восприятие мира, без каких-либо иллюзий вам присуще более, чем кому-либо другому. Вы практичны и знаете цену всему.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Неприятие неряшливости, небрежности и тупости вам присущи чуть не на клеточном уровне. Вы терпеть не можете эти качества в людях.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы интересная и незаурядная личность. А еще у вас отличное чувство юмора.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы сдержанны и никогда не ведете себя вызывающе. Тем не менее, вы вовсе не флегматик и не можете подолгу оставаться на одном месте.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Все переживания вы держите в себе, сохраняете внешнее спокойствие. Это может плохо сказаться на вашем здоровье.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы терпеть не можете лень. Вы трудолюбивы, если беретесь за дело, то доводите его до победного конца.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы добры, внимательны и честны. Эти качества неизменно привлекают к вам все новых людей.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Нельзя сказать, что вы скупы, скорее - в меру щедры. Вы не любители сорить деньгами и знаете истинную цену всему
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      В делах вы скрупулезны, способны заметить мельчайшие промахи и тут указать на них виновнику, невзирая на его статус
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      В новом для вас коллективе вы смущаетесь, оказавшись в центре внимания. Вам нужно время для адаптации - и потом вас уже ничем не смутить.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы собраны и хорошо владеете собой. Многогранность вашей натуры зачаровывает.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы тот человек, на которого можно полностью положиться. Вам по плечу задача любой сложности.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы склонны к перфекционизму. Все должно быть идеально и безукоризненно, этому вы уделяете особое внимание.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы - добрый и честный человек. Зная вас, люди часто обращаются к вам за помощью или советом.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы - очень сильная и цельная натура. Жизненные трудности переносите с достоинством.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Сложные задачи вы решаете легко и без потерь. Всем известно, что вы профессионал своего дела.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы не любите шумные компании и толпы людей. Вам нравится иногда побыть с собой наедине.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы целеустремленны. Если у вас появилась цель, то она обязательно будет достигнута в кратчайшие сроки.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы умны и артистичны, цените интересных собеседников и обожаете спорить.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вам удается сочетать в себе, казалось бы, несочетаемое: высокий уровень интеллекта и почти детскую наивность и доверчивость.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы достаточно доброжелательны и не любите грубить окружающим. Но вы терпеть не можете, если вами командуют.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы предпочитаете общество умных и интересных людей. Избегаете толпы - большие скопления народа вас утомляют.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Ваша характерная черта - перепады настроения. Сегодня вы деятельны, активны и готовы свернуть горы, завтра вы вялы и апатичны.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      В вас есть задатки эстета и гурмана, людей вашего типа немало среди коллекционеров живописи, знатоков вин и т.п.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      В вас силен дух противоречия, порой вы спорите просто ради самого спора, а не потому, что вы действительно не согласны с чем-либо.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Принятие решения для вас - сложная задача. Вы долго и тщательно взвешиваете все за и против.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы настолько противоречивы, что иногда сами не знаете, чего от себя ожидать.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы стремитесь к гармонии во всем, но порой достичь равновесия вам мешает банальная склонность к перееданию или перепады настроения.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы способны увлечься чем-либо настолько, что забываете про отдых и личную жизнь, истощая себя морально и физически.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Ваша противоречивость порой утомляет вас самих. Любезность и грубость, активность и лень, общительность и замкнутость - вы и сами не знаете, чего от себя ожидать.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      При принятии важных решений вы слишком сильно полагаетесь на мнение окружающих и слишком мало - на свое собственное.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы из редкой сегодня категории правдолюбов. Отстаивая правду и справедливость, не останавливаетесь ни перед чем.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      В отношениях с людьми вы скорее позитивны и доброжелательны - до того момента, пока вами не начинают командовать.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Несмотря на развитый интеллект и аналитические способности, вы бываете подвержены приступам сентиментальности.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы отличный стратег и аналитик. В споре умеете отстаивать свою точку зрения.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Цените справедливость превыше всего и ради ее достижения готовы пренебречь даже собственными интересами.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы склонны к философскому взгляду на жизнь: избегаете категоричных суждений, стараетесь проникнуть в суть вещей, учесть все “за” и “против”.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Утрата душевного равновесия для вас - катастрофа. Чтобы его сохранить, вы порой впадаете в “спячку”: предаетесь безделью, избегая стрессов.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы любитель поспорить. В спорах вы - виртуоз, умеете выстраивать сложную систему аргументации и способны переубедить кого угодно.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Одна из ваших ценных черт - умение планировать все наперед, вплоть до мельчайших деталей. Развивайте в себе талант стратега, у вас огромный потенциал.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Не исключено, что у вас есть дар к изящным искусствам - музыке, живописи. И вне сомнения, вы наделены развитым вкусом.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы обладаете хорошим физическим и психическим здоровьем. Избегайте излишеств - и обращаться к врачам вам придется очень редко.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы гуманны, свободолюбивы и всегда готовы оказать помощь тем, кто слабее.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы - любитель споров. Иногда вы отстаиваете даже заведомо неправильную точку зрения - просто из желания подискутировать.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы бываете очень резки и раздражительны - как правило, в тех случаях, когда кто-то посягает на вашу свободу и независимость.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Принимая решения, вы нередко “зависаете”, т.к. всегда стараетесь учесть абсолютно все плюсы и минусы. Относитесь к жизни проще.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы не любите долго оставаться на одном месте, однако все ваши перемещения, как правило, тщательно спланированы и продуманы.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      У вас гибкий ум, вы любознательны и открыты для новой информации. Поэтому обычно людям интересно беседовать с вами. 
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      В отношениях с людьми вы неизменно выбираете качество, а не количество. Шумные тусовки и большие скопления случайных людей вам не интересны.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы гуманист. Ненавидите жестокость, не терпите, если в вашем присутствии посягают на права более слабых и всегда готовы встать на защиту.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы гуманны, свободолюбивы и всегда готовы оказать помощь тем, кто слабее.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы - любитель споров. Иногда вы отстаиваете даже заведомо неправильную точку зрения - просто из желания подискутировать.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы бываете очень резки и раздражительны - как правило, в тех случаях, когда кто-то посягает на вашу свободу и независимость.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Принимая решения, вы нередко “зависаете”, т.к. всегда стараетесь учесть абсолютно все плюсы и минусы. Относитесь к жизни проще.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы не любите долго оставаться на одном месте, однако все ваши перемещения, как правило, тщательно спланированы и продуманы.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      У вас гибкий ум, вы любознательны и открыты для новой информации. Поэтому обычно людям интересно беседовать с вами. 
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      В отношениях с людьми вы неизменно выбираете качество, а не количество. Шумные тусовки и большие скопления случайных людей вам не интересны.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы гуманист. Ненавидите жестокость, не терпите, если в вашем присутствии посягают на права более слабых и всегда готовы встать на защиту.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Внешне вы всегда сдержанны и холодны. Но в душе у вас все может бурлить и гореть.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы как никто другой уверены в себе. Публично признавать свои недостатки и промахи вы едва ли станете.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      У вас крепкое здоровье, но изнурительный труд, меланхолия или излишества могут довести вас до серьезной болезни.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы кажетесь отстраненным и невозмутимым, но у вас страстная натура. Именно этим вы привлекаете окружающих.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Можно позавидовать вашим друзьям: во-первых, вы верны и самоотверженны, а во-вторых, такого врага, как вы, никому не пожелаешь.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы никогда не забываете сделанное вам добро. Но и причиненное зло способны помнить годами.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Ваша злопамятность опасна и ядовита для окружающих и для вас самих. Если не на ком сорвать злость, вы начинаете заниматься самоедством.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Ваша отличительная черта - способность стоически переносить испытания судьбы: физическую боль, неудачи, насмешки, бедность.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Сильный, независимый, мудрый, справедливый - все это про вас. Вы не ведаете страха.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Жизненная сила, дарованная вам от рождения, огромна. Вы редко болеете, но если уж это случилось, то болезнь протекает тяжело.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы никогда не делитесь с окружающими своими внутренними переживаниями - зато отлично умеете “вытягивать” всю подноготную из других.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Хотя внешне вы неприступны и холодны, по отношению к тем, кто вам нравится, вы можете быть любезным и обаятельным.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      При возникновении экстремальной ситуации вы загораетесь, превращаясь в супермена, которому все по плечу.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы знаете, что будет с вами завтра, послезавтра и даже через год - вы привыкли строить подробные планы даже на отдаленное будущее.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Ваше самообладание нередко вызывает зависть у окружающих. Даже в самых критичных ситуациях вы сосредоточенны и спокойны.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы довольно злопамятны, можете помнить о нанесенной обиде на протяжении нескольких лет. Но и добро вы тоже не забываете.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Закрыты в себе, сильны духом и телом. Достаточно жестки в поведении с окружающими.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы - независимая личность и не стремитесь рассказывать кому-либо о своих планах и переживаниях. Все проблемы решаете самостоятельно.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      В критической ситуации вы беспощадны, решительны и даже опасны. Мало что способно остановить вас на пути к цели.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Природа наделила вас крепким здоровьем. Но не переоценивайте свою жизнестойкость, избегайте хронического стресса и перегрузок.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      На первый взгляд вы холодны и невозмутимы, но на самом деле у вас страстная натура. Вы способны увлекать окружающих.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вас трудно вывести из себя - кажется, ничто вас не волнует. Но на самом деле вы все помните и ничего не забываете.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы цените сильных личностей и презираете слабых. И даже не пытаетесь скрыть это от окружающих.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Бюджет свой тратите то расточительно, то мелочно скупо. Но требуете, чтобы в вашей жизни присутствовали роскошь и комфорт.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Может показаться, что вы замкнуты и высокомерны. Но это - лишь первое впечатление.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Обладаете крепким здоровьем. Если заболеваете, то ждете пока болезнь пройдет сама, до последнего не обращаясь к докторам.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Самоуверенны, отлично знаете свои достоинства и недостатки. Не нуждаетесь в чужих оценках, поэтому к комплиментам и к критике равнодушны.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Важные решения принимаете сами, опираясь на собственные знания и опыт. В таких делах не прислушиваетесь больше ни к кому.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Не делитесь своими планами с другими людьми. В то же время с легкостью можете выведать их у других.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы хладнокровны, как Джеймс Бонд. Даже когда внутри вас все бурлит, окружающие этого не заметят. 
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы не привыкли лгать ни самому себе, ни остальным. За свои ошибки вы всегда готовы отвечать сами, не перекладывая вину на других людей.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Обладаете высокоразвитым интеллектом, интересуетесь разными сферами знаний и деятельности. Любите роскошь и комфорт.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы серьезный и решительный человек. С вами лучше не шутить.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Окружающим может показаться, что вы необыкновенно серьезны и недружелюбны, но лучшего друга, чем вы, трудно сыскать.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы сильны духом и крепки здоровьем. Решительные и обдуманные действия разрушают любые преграды на вашем пути.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы всегда держитесь хладнокровно и сдержанно. Но не факт, что в этот момент вы абсолютно спокойны и невозмутимы.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      У вас хорошая память на поступки людей. В любой момент вы можете припомнить человеку его поведение вне зависимости от того, каким оно было.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы - самостоятельная и независимая личность. Все вопросы стараетесь решать своими силами.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      При решении каких-то важных вопросов всегда прислушиваетесь в первую очередь к себе, а уж потом к окружающим.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вам тяжело общаться с людьми слабее вас. Вы их презираете и редко скрываете это в своем поведении. 
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы веселы, остроумны и терпеть не можете двуличия и притворства. 
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы очень прямолинейны и можете даже обидеть собеседника. Льстить окружающим и скрывать от них ваши истинные взгляды - не в ваших правилах.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      В обществе вы обычно оказываетесь в центре внимания: вы остроумны и умеете поддержать беседу на любую тему.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы склонны время от времени испытывать судьбу, пускаясь в рискованные авантюры. Получив дозу адреналина, ненадолго успокаиваетесь.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Ваша характерная черта - непоседливость. Вас трудно застать на одном и том же месте, вы все время пребываете в поиске.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы - хороший друг. С друзьями вы не лукавите, говорите все начистоту и всегда готовы дать честный совет и поддержать.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы вспыльчивы и темпераментны. В экстренных ситуациях вы сначала действуете и лишь потом думаете о содеянном.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы наделены крепким здоровьем - главное для вас избегать стрессов и держать себя в физическом и психологическом тонусе.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы - оптимист и, в отличие от многих других, способны радоваться каждому мгновению жизни. 
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы редко поддаетесь депрессии и унынию. Вам не свойственно уделять слишком много внимания серым полосам в жизни.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы азартны и легко увлекаетесь - как игрой, так и любым другим интересным вам занятием, будь то работа, бизнес или творчество.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы вспыльчивы и нуждаетесь в постоянном самоконтроле. Приучите себя менее эмоционально реагировать на события.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы относитесь к тем людям, которые, даже взрослея, могут сохранять детскую свежесть восприятия и способность радоваться жизни.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы прямолинейны. Если критикуете, то только в открытую. Если ошибаетесь, то всегда готовы принести чистосердечные извинения.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы остроумны, общительны и артистичны, поэтому в компании  нередко оказываетесь в центре внимания.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы способны пожертвовать собой ради друга или близкого человека, а иногда и просто во имя абстрактных духовных ценностей.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы активны, коммуникабельны и наделены незаурядной интуицией.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы непостоянны в увлечениях. Вам нелегко найти партнера, который бы отвлек вас от вечного поиска новых впечатлений.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы не умеете лгать. Ложь  вам неприятна, вы никогда не прилагаете достаточно усилий для того, чтобы она выглядела правдоподобной.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы коммуникабельны и открыты для окружающих. В собеседнике цените в первую очередь интеллект и остроумие.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Может показаться, что вы поверхностны и легкомысленны, но на самом деле вы из тех людей, которым не дают покоя поиски истины и смысла жизни.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы очень динамичны и активны, постоянно пребываете в движении, ставите перед собой все новые цели.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вам не близки мелочность и скупость. Вы не слишком любите уделять внимание деталям - даже там, где речь идет о вашей выгоде.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы наделены развитой интуицией - не будьте слишком рациональным, научитесь полагаться на интуицию при принятии важных решений.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы - человек, который не умеет лгать. Ваша прямолинейность может сыграть с вами злую шутку.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Гремучая смесь остроумия, находчивости и пламенного темперамента делают вас центром внимания в любом обществе.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Ваш интеллект в сочетании с ответственностью и добросовестностью помогают вам блестяще справляться даже со сложными задачами.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы прямолинейны и честны. Умеете дать отличный совет - при условии, что ваш собеседник готов выслушать правду.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вас редко можно увидеть в плохом настроении. Обычно вы улыбаетесь - даже тогда, когда на душе у вас скребут кошки.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы импульсивны и вспыльчивы. Часто сначала действуете и лишь потом думаете о последствиях своих действий.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы - прирожденный оптимист, в любой ситуации умеете находить положительные стороны, а из неудач извлекать жизненные уроки.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Несмотря на кажущуюся легкость характера, вы никогда не изменяете свои привычки и взгляды под давлением других. Вы независимы и свободолюбивы.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
       Вы - человек, который не умеет лгать. Ваша прямолинейность может сыграть с вами злую шутку.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Гремучая смесь остроумия, находчивости и пламенного темперамента делают вас центром внимания в любом обществе.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Ваш интеллект в сочетании с ответственностью и добросовестностью помогают вам блестяще справляться даже со сложными задачами.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы прямолинейны и честны. Умеете дать отличный совет - при условии, что ваш собеседник готов выслушать правду.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вас редко можно увидеть в плохом настроении. Обычно вы улыбаетесь - даже тогда, когда на душе у вас скребут кошки.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы импульсивны и вспыльчивы. Часто сначала действуете и лишь потом думаете о последствиях своих действий.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы - прирожденный оптимист, в любой ситуации умеете находить положительные стороны, а из неудач извлекать жизненные уроки.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Несмотря на кажущуюся легкость характера, вы никогда не изменяете свои привычки и взгляды под давлением других. Вы независимы и свободолюбивы.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы - сильная и целеустремленная натура, способная преодолеть все преграды на пути к цели.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Иногда вы можете показаться романтиком и скромником. Но те, кто с вами давно знаком, знают, что вы всегда стремитесь к вершинам и любите быть в центре внимания.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      В вас есть творческая жилка. Вы способны видеть мир не таким, как все, умеете в красках выражать свои впечатления и эмоции.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы добросовестны и пунктуальны, не терпите безалаберности и расхлябанности в окружающих. Это - залог вашего успеха во всех начинаниях.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы не склонны посвящать окружающих в свои переживания, поэтому далеко не все догадываются, что время от времени вас одолевают пессимизм и угрюмость.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вам свойственны упорство в достижении цели, методичность в преодолении препятствий и умение не пасовать перед трудностями. Этому дару можно только позавидовать.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы добры, умеете сочувствовать и иногда склонны помогать окружающим даже в ущерб собственным интересам. Впрочем, часто вам удается это скрыть под маской холодности.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы преклоняетесь успеху и цените власть. Иногда вы упускаете моменты сиюминутного счастья и мимолетной радости лишь потому, что зациклены на достижении поставленных целей.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вам удается сочетать в себе прагматизм и целеустремленность с тягой к творчеству.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      На пути к поставленной цели вы способны свернуть горы. Для вас важно достичь в жизни успеха и признания. Но пока эта миссия не выполнена, вы предпочитаете скромно оставаться в тени.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      В отношениях вы честны, избегаете интриг и двусмысленности. У вас высокие требования к партнеру, но, после того, как выбор сделан, вы не склонны подвергать отношения испытаниям.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы по жизни методичны и не склонны пренебрегать мелочами. От окружающих требуете того же, чужая безалаберность вас раздражает.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Временами на вас накатывают меланхолия, грусть и пессимизм. В такие моменты нужно напомнить самому себе о поставленных целях - это поможет вернуть душевное равновесие.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы принадлежите к редкой категории людей, которые с возрастом способны душевно молодеть и становиться все более открытыми для новых впечатлений.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы стараетесь всегда соблюдать честность с окружающими. На обман идете лишь в случае необходимости, тогда, когда это "ложь во благо".
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы умеете быстро усваивать новую информацию, у вас развито аналитическое мышление и вместе с тем вы не лишены фантазии и тяги к творчеству.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы целеустремленны, прагматичны и умеете концентрироваться на достижении поставленных целей.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Втайне мечтаете о вершинах, славе, успехе, хоть порой и выглядите в глазах окружающих скромником и бессребреником.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Форма губ выдает в вас человека, которому сложно выразить свои чувства. О вашей любви, симпатии и привязанности близким всегда приходится лишь догадываться.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Тяга к экстравагантным поступкам постоянно борется в вас со стремлением упорядочить все вокруг. Иногда стоит позволить себе выйти за рамки общепринятого.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы склонны периодически поддаваться депрессии. Напоминайте себе о поставленных целях: для вас это лучший мотиватор и спасение от меланхолии.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      У вас не слишком велика потребность делиться сокровенным с окружающими. Свои планы и мечты и надежды вы предпочитаете держать в себе.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы способны максимально сконцентрироваться на выполнении поставленной задачи и сокрушить все препятствия на пути к цели.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы наделены тягой к внутренней дисциплине и некоторому аскетизму. От окружающих ждете того же и нередко презираете людей безалаберных и неупорядоченных.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Жизнь никогда не кажется вам бессмысленной - вы человек цели и постоянно движетесь вперед
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы несколько консервативны, цените традиции и не склонны приносить их в жертву мимолетным эмоциям и впечатлениям.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы довольно скрытны и не жаждете посвящать окружающих в свои переживания. Проблемы стремитесь решать самостоятельно и до последнего не станете просить о помощи.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы стремитесь к успеху и не умеете легко относиться к неудачам. Поэтому всегда тщательно выбираете те сферы, где вам гарантированы лидерские позиции.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы предпочитаете скорее брать от окружающих, чем отдавать себя. Вы не альтруист, но и эгоистом вас не назовешь: справедливость для вас - прежде всего.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы уравновешенны и иногда слишком жестко контролируете свои эмоции. Иногда позволяйте себе спонтанность - это убережет вас от срывов и эмоционального "выгорания".
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вашей способности концентрироваться на текущих задачах можно позавидовать. Вы умеете четко расставлять приоритеты и отметать все второстепенное.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы уважаете чужой успех, но не завидуете ему, а лишь используете в качестве ориентира для достижения собственных целей.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Жизнь никогда не кажется вам бессмысленной - вы человек цели и постоянно движетесь вперед
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы несколько консервативны, цените традиции и не склонны приносить их в жертву мимолетным эмоциям и впечатлениям.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы довольно скрытны и не жаждете посвящать окружающих в свои переживания. Проблемы стремитесь решать самостоятельно и до последнего не станете просить о помощи.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы стремитесь к успеху и не умеете легко относиться к неудачам. Поэтому всегда тщательно выбираете те сферы, где вам гарантированы лидерские позиции.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы предпочитаете скорее брать от окружающих, чем отдавать себя. Вы не альтруист, но и эгоистом вас не назовешь: справедливость для вас - прежде всего.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы уравновешенны и иногда слишком жестко контролируете свои эмоции. Иногда позволяйте себе спонтанность - это убережет вас от срывов и эмоционального "выгорания".
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вашей способности концентрироваться на текущих задачах можно позавидовать. Вы умеете четко расставлять приоритеты и отметать все второстепенное.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы уважаете чужой успех, но не завидуете ему, а лишь используете в качестве ориентира для достижения собственных целей.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы наделены даром видеть необычное в обыденном, легко заводите друзей и ненавидите рутину
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      В вас оригинально соединены бунтарский дух и нелюбовь к стоянию на баррикадах. Вы предпочитаете дождаться удобного момента для перемен и свергнуть старый мир с минимальными потерями.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы дружелюбны, коммуникабельны и крайне непереборчивы в поиске новых друзей. При этом вы редко привязываетесь к кому-то всерьез и надолго.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы крайне независимы и ненавидите жить по составленному не вами графику и навязанному извне расписанию. Людям вашего типа нелегко приспособиться к "офисным будням".
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы производите впечатление общительного и компанейского, но время от времени вы испытываете острую потребность в одиночестве и покое.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы умеете смотреть на мир с непривычного ракурса, изобретать и рационализировать. Вы из тех людей, которые способны мимоходом изобрести машину времени.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы общительны, но не болтливы. Вы не терпите сплетен и способны хранить доверенную вам тайну. Легко угадываете ложь.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы исследователь по натуре и обожаете разгадывать загадки во всем, что вас окружает - от работы механизмов до личных отношений.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы - гуманист по натуре и прирожденный психолог. Отлично чувствуете людей и умеете прощать их слабости
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Консерватизм вам чужд. Вы не слишком чтите традиции, видите мир по-своему и легко находите новое применение привычным вещам.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы далеко не всегда считаете нужным вслух говорить о своих эмоциях. Из-за этого даже близкие люди не всегда уверены в том, что вы действительно их цените.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      В целом вы уравновешенны и добродушны. Но попыткам ущемлять вашу свободу и независимость можете сопротивляться весьма агрессивно.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Ваша сверхъестественная интуиция порой заставляет окружающих подумать, что вы - экстрасенс и медиум. При принятии сложных решений не бойтесь довериться своему подсознанию.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы не задумываясь заводите дружбу с людьми самого разного возраста и социального статуса - снобизм и переборчивость в дружбе вам чужды.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы живете по принципу "каждый получает то, чего он заслуживает". Вы самостоятельны и не ждете, что кто бы то ни было станет решать за вас ваши проблемы.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Иногда вы склонны к совершению эксцентричных поступков - просто потому, что вы забавляетесь, повергая в шок окружающих.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы - набор противоположностей и взаимоисключений. Нередко вас ценят именно за вашу непредсказуемость.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      В принятии решений вы можете руководствоваться несгибаемой логикой, а можете всецело положиться на интуицию - и не прогадать ни в одном из случаев.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы с легкостью заводите все новых и новых друзей и приятелей, при этом даже самые близкие люди могут не знать, что в действительности вы о них думаете.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы не терпите навязанного извне порядка и с трудом соблюдаете субординацию. При этом вы способны быть отличным начальником и подчиненным - в силу врожденного дара психолога.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы живете в мире, где все не так, как у людей. Вы - изобретатель и рационализатор, вы умеете видеть новое в повседневном и привычном.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы интуит, отлично чувствуете людей и понимаете скрытые мотивы их поступков. Вы не склонны осуждать маленькие слабости - ни свои, ни чужие.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы чувствительны к несовершенству этого мира, но вы не из тех, кто во имя перемен полезет на баррикады. Открытое противостояние - не ваш путь, вы скорее дипломат, чем воин.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      У людей вашего типа редко бывают признанные авторитеты. Вы слишком оригинальны и независимы, чтобы стремиться быть похожим на кого бы то ни было.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы - новатор и изобретатель. Вы способны мимоходом "родить" гениальную идею и... тут же о ней забыть
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Гремучая смесь логики и рациональности с эксцентричностью и оригинальностью - вот что лежит в основе вашего интеллекта.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы умеете найти подход к человеку любого возраста, профессии и происхождения. Причина этого - в вашем умении "чувствовать" людей.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Многим кажется, что вы - идеалист и романтик. На самом деле вы достаточно прагматичны и всегда осознаете возможные последствия своих действий.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вам нравится удивлять людей и повергать их в шок. Вы нередко совершаете довольно эксцентричные поступки - просто чтобы посмотреть на реакцию окружающих.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы достаточно снисходительны к человеческим слабостям, но лжи не приемлете. С человеком, уличенным в обмане, можете прекратить отношения раз и навсегда.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы рассеянны и не любите концентрироваться на чем-то одном. Однако ваша забывчивость компенсируется интуицией - вы умудряетесь оказаться в нужном месте в нужное время.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы принадлежите к редкой породе истинных гуманистов, способных принимать людей такими, какие они есть, со всеми их достоинствами и недостатками.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы - новатор и изобретатель. Вы способны мимоходом "родить" гениальную идею и... тут же о ней забыть
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Гремучая смесь логики и рациональности с эксцентричностью и оригинальностью - вот что лежит в основе вашего интеллекта.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы умеете найти подход к человеку любого возраста, профессии и происхождения. Причина этого - в вашем умении "чувствовать" людей.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Многим кажется, что вы - идеалист и романтик. На самом деле вы достаточно прагматичны и всегда осознаете возможные последствия своих действий.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вам нравится удивлять людей и повергать их в шок. Вы нередко совершаете довольно эксцентричные поступки - просто чтобы посмотреть на реакцию окружающих
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы достаточно снисходительны к человеческим слабостям, но лжи не приемлете. С человеком, уличенным в обмане, можете прекратить отношения раз и навсегда.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы рассеянны и не любите концентрироваться на чем-то одном. Однако ваша забывчивость компенсируется интуицией - вы умудряетесь оказаться в нужном месте в нужное время.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы принадлежите к редкой породе истинных гуманистов, способных принимать людей такими, какие они есть, со всеми их достоинствами и недостатками.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      За внешней уравновешенностью и спокойствием в вас кроется творческая натура
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Ваше настроение способно меняться, как погода в сентябре. Порой вы чересчур склонны проникаться чужими проблемами - вас это истощает морально и физически.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы чувственны, артистичны и склонны смотреть на мир сквозь "розовые очки". Бороться с обстоятельствами вы не любите, предпочитаете, пока это возможно, плыть по течению.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы - прирожденный учитель. Вы охотно делитесь знаниями, умеете захватить и воодушевить слушателя, повести его за собой. Единственное условие - вам самому должно быть интересно.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Порой вам снятся "странные сны", которые... сбываются. Вы медиум по натуре и умеете распознавать и чувствовать знаки, незаметные для большинства окружающих.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      У вас богатое воображение и развитое чувство прекрасного. Вы способны привнести творческое начало даже в повседневные, рутинные действия.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы быстро устаете от однообразия и не любите подолгу быть на одном месте. Регулярные смены обстановки помогают вам оставаться в тонусе и избегать депрессии.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы лишены предрассудков и не судите окружающих строго. Именно поэтому вы нередко оказываетесь в роли "домашнего психотерапевта", которому все поверяют свои тайны.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Богемная обстановка, смена впечатлений и отсутствие рутины - условия, в которых вы будете счастливы
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы не стремитесь к богатству едва ли станете слишком напрягаться ради карьерного роста. Однако если работа творческая - успех может прийти к вам безо всяких усилий.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы - прирожденный актер, обладаете даром перевоплощения и обожаете играть на публику даже в повседневной жизни. Ищите применения своим талантам!
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Внимание к мелочам, усердность и усидчивость - не ваши сильные стороны. Однообразная, рутинная работа вам противопоказана.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы довольно ранимы, хотя и стараетесь скрыть это. Впрочем, вы столь искренни и дружелюбны, что у окружающих крайне редко возникает желание вас обидеть. 
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      В целом, вы умеете жить в гармонии с миром. Вы легко адаптируетесь к окружающей обстановке и находите общий язык с людьми.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Иногда вы производите впечатление иррационального и непредсказуемого человека. Не стоит с этим бороться: вы из тех людей, которым полезнее полагаться на интуицию, чем на разум.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Внимание к мелочам, усердность и усидчивость - не ваши сильные стороны. Однообразная, рутинная работа вам противопоказана.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы лишены предрассудков и всегда готовы к экспериментам. Вся ваша жизнь - игра
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Все, что происходит в поле вашего зрения, вы склонны "проживать", пропускать сквозь себя. Иногда это заряжает вас позитивом, иногда - эмоционально истощает.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      У вас богатое воображение, незаурядная память и дар к перевоплощению. Вы на редкость артистичны, хоть и пытаетесь это скрывать, чтобы не слишком выделяться из массы.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы не рветесь быть лидером и не стремитесь к богатству. Бороться с трудностями и преодолевать препятствия - не ваш конек. Вам удобнее плыть по течению, выискивая удобную заводь.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы способны предвидеть будущее, вашей интуиции и вашим снам можно доверять. Вы из тех, кто при принятии решений будет руководствоваться предчувствиями, а не логикой.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      Вы противоречивы: стесняетесь своей артистичности и богемности и пытаетесь их замаскировать и в то же время презираете серость и мещанство. Определитесь, на какой вы стороне.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы не любите надолго задерживаться на одном месте и легко адаптируетесь в новой обстановке.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      При всей вашей ветрености вы - отличный учитель. Умеете и любите делиться своими знаниями с окружающими, способны увлечь слушателей тем, что интересно вам.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы из тех людей, которым сложно научиться не воспринимать проблемы окружающих как свои собственные.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы легки на подъем и несколько авантюрны. Обдумывать решения подолгу не любите - либо делаете сразу, либо откладываете... навсегда.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы прирожденный актер, любите примерять на себя разные роли и нередко вживаетесь в них настолько, что и сами перестаете отличать игру от реальности.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы легко раскрываете скрытые мотивы человеческих поступков и разгадываете чужие роли. Но в большинстве случаев вы не склонны "срывать маски" с окружающих.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы никого не осуждаете, не стремитесь поучать и умеете хранить чужие тайны. Из-за этого вы часто оказываетесь в роли "домашнего психотерапевта".
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      В вас сильна страсть к переменам и путешествиям. От необходимости долго оставаться на одном месте вы впадаете в тоску.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы не слишком честолюбивы и не страдаете от того, что кто-то другой достиг в жизни большего. Покой и душевная гармония для вас важнее.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы не любите быть частью серой массы и ассоциировать себя с толпой. Предпочитаете оставаться в стороне от массовых увлечений.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_1</type>
    <text>
      Вы из тех людей, которым сложно научиться не воспринимать проблемы окружающих как свои собственные.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_2</type>
    <text>
      Вы легки на подъем и несколько авантюрны. Обдумывать решения подолгу не любите - либо делаете сразу, либо откладываете... навсегда.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_3</type>
    <text>
      Вы прирожденный актер, любите примерять на себя разные роли и нередко вживаетесь в них настолько, что и сами перестаете отличать игру от реальности.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_4</type>
    <text>
      Вы легко раскрываете скрытые мотивы человеческих поступков и разгадываете чужие роли. Но в большинстве случаев вы не склонны "срывать маски" с окружающих.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_5</type>
    <text>
      Вы никого не осуждаете, не стремитесь поучать и умеете хранить чужие тайны. Из-за этого вы часто оказываетесь в роли "домашнего психотерапевта".
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_6</type>
    <text>
      В вас сильна страсть к переменам и путешествиям. От необходимости долго оставаться на одном месте вы впадаете в тоску.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_7</type>
    <text>
      Вы не слишком честолюбивы и не страдаете от того, что кто-то другой достиг в жизни большего. Покой и душевная гармония для вас важнее.
    </text>
  </item>
  <item>
    <type>t_8</type>
    <text>
      Вы не любите быть частью серой массы и ассоциировать себя с толпой. Предпочитаете оставаться в стороне от массовых увлечений.
    </text>
  </item>
</root>